---
author: admin
date: 2007-03-03 23:16:34+00:00
draft: false
title: Vi skal have et barn
type: post
url: /2007/03/vi-skal-have-et-barn/
categories:
- Life
---

Hmmm..... det er jo MEGET sent denne nyhed kommer på nettet. Jeg har ikke været her inde i lang tid. Vi skal have et barn. Rie er sat til at skulle føde i starten af juni.
